【有圖】香港男仔操到咁好咩

如題

關你撚事

d 女見到六舊腹肌會自動出水， 唔通對撚住對肥仔波會話cute 咩

唔錯

樓豬戇鳩鳩

有咩問題
Btw
想睇腳多d

樓豬六合一腹肌 借刀不成反被屌

又唔使去到肥仔波嘅，不過操得太過火會好怪

吓唔高㗎喎佢矮仔嚟㗎喎咁樣好咩

腳呀 J啦

......
點解操到咁核突

有D over 左

Don't skip leg day

力威健身，只操上身

People never learn

胡cfu話唔好立亂做深蹲

操到咁無問題 但佢影啲相好有問題囉 同啲港女有乜分別

cfu

好過d mk瘦啦

咁大舊好嘥位囉

香港男人就係錯！

佢對腳

有咩問題
一啲都唔核突喎

未睇腳

人地健身又關你咩事

香港大部分女都無身材
佢操到咁會顯得條女好柒
所以d 女傾向鐘意話大隻d 就唔好睇

睇上身操到咁有咩問題 幾正常

黎番個推袋先啦

有乜唔好

好大既爭扎

幾型喎 不過影波罅真係有小小gay

My friend
摭哂樣都估到

講真 男仔真係要操下

好型

同意
好瘦唔做運動，拎少少野都手震震 好廢
身體有其他疾病例外

唔通操到肥仔波先叫好

叫下你fd操腳啦

俾正皮果D人係咪都係肥仔或排骨

點解仲有咁多酸民Po

你同講女話大波唔好睇有咩分別

唔同
肌肉有得操
大波無得操

我唔係好識
但波都好似有得練下 個形都會靚d
都係聽人講

大波有得被操

掙扎下都唔得傻鳩樓豬

樓主應該係排骨仔

女仔做gym線條都靚d啦

樓主做鍵盤戰士咁好咩

做gym擺上自己ig 都要比人批鬥
又唔係做g

變撚左gay post

一幻想到樓主係四眼弱雞毒撚
就覺得個post臭臭地

女人做squat，個pat都翹d靚d

正解

幾好睇 差腳姐

好過樓主又毒又柒

關你撚事咩，你有無人地咁有恆心毅力去練到咁都成問題啦

做還做 擺哂上ig驚死人唔知你有做gym真係好噁心

結論:香港男無論做乜都係錯

有咩唔好，而家人地練好個身材你又屌佢無操腳/矮撚操嚟做咩，唔操又話人排骨毒撚/肥毒撚

而且小腿粗幼同佢有無操腳無咩關係，大腿先有得後天改變

肥婆唔洗操都好撚粗對腳

學下肥婆啦

男仔操到咁係應該

大波飲食加運動會有幫助

連登仔雙重標準 同d港女有咩分別

睇埋大腿先知

真心，nba d人既小腿幼過手臂，但大腿

上身唔錯喎，但下身要努力多啲囉

唔係話幫佢講說話 但係啲相遮撚晒四頭肌, 樓上兜友又知人地無練腳? 小腿多數係先天, 唔可以用黎judge

好形 不過要keep實在太o徒時間

排骨毒撚批鬥大隻仔

高就得

真係....
人地大隻關你咩事
正常人都唔會笑人做運動健身啦
連登毒撚真係好恐怖

我覺得係樓主現實識佢

比佢串親之後放佢d相上黎

唔好 其實男仔少少肌肉就夠

借刀

柒撚到香港都唔少依啲傻閪

講真，亞洲女仔係大部分都唔鍾意肌肉老，歐美女仔先鍾意，好心住香港嘅就咪撚練到咁q大隻，見到都想嘔

有冇條友果樣睇下

點解
利伸 冷氣肥毒

樓主唔低得人呀

小腿操極都仲係好幼

唔抵得人地大隻就放人上黎批鬥 雖然佢下下都自拍係柒，但係樓豬好大浸酸味

十足啲女人張張相都露gap咁

亞洲嘅女仔覺得男仔太多肌肉好恐怖，好多女仔fd都話好憎肌肉佬，身型正正常常就最好佢地覺得

所以港女留番俾你地
大隻仔食鬼妹
Btw好大陣酸味

唔操腳😆😆

正正常常 姐係點先 你講得好含混不清 例子plzzzzz (圖）

雖然係咁講，但相入面o個個都唔係咁誇張，未去到恐怖既程度wow

你又知佢操黎係為左滿足亞洲女性

毒撚成日覺得女人講正常係指排骨仔/大肥毒撚
事實上係班「正常」人都好撚大隻不過cut得好靚 好有線條

鬼妹係都同有肌肉嘅鬼佬一齊，鬼妹本身唔鍾意亞洲男仔，因為覺得亞洲嘅男仔外表唔及鬼佬個樣咁man

好心你出去見識下啦

我都覺個問題係man 唔man 到
樓主張圖睇落去成個細路仔/女人型操到大大隻咁

睇下佢地本身FFMI 先講
利申得20 好廢

on9，正正常常即係指唔肥又唔瘦，睇落去唔係排骨但亦都唔係肥閪亦都唔係成身肌肉

認同呀ching，係應該為左自己而唔係為追女而操，心態都唔同

健身 vs 健心
其實最後果幾下掙扎 真係意志力嘅對壘

人地高你咬佢食？

操：咁矮操乜撚，咁高操到咁大隻好恐怖
唔操：潺仔明

突破一切傳統框框

做gym都要公審
痴撚線

而家d港女咁like韓仔，大家應該睇得出d女女鍾意咩身型啦

有做點都好過咩都無做果班人lo
Btw 只係睇小腿 未必準

練恆心同意志

要先鍛鍊精神，就要先鍛鍊肉體 by鋼練

幾大隻吖
幾型

連登真係好多反社會廢青 乜都批鬥
相中人真係慘豬

好正

好好囉 仆街 你識D乜呀
臭閪

有部分仲已經進化到睇人上身相可以推斷到人地冇操下身

咁叫over咗

上身手臂好似大粗
對腳真係柒

唔明有咩問題

我每一次做gym 追求嘅係進步同挑戰自己嘅極限
可能𠵱啲係健心

樓上有人話跟韓仔身型
盲目跟風唔忠於自己真係好膚淺

我問過不少女仔, 大部份都唔鍾意大隻仔

不過有肌肉就一定加分

咁練到點先係最好? 我認為就係唔好練到好似四肢發達頭腦簡單咁就PERFECT

好似樓主post果幾張相入面個男仔, 你會覺得佢ON居居咁

坐咗幾多年

同意
為追女而學乜野都係無意思

屌好正加埋個齊蔭頭成個韓仔咁
而家好多女鍾意呢隻

去到上咗年紀呢，就健「生」，生命個「生」，養生個「生」

係嘅係嘅
唔洗大隻，彭于晏咁得架喇

唔貪心，女朋友好似林嘉欣咁得架喇
對波似周秀娜咁已經滿足

好肉酸

有啲身材中等都話男朋友個肚腩好得意
不過前提係你個樣 肥柒毒就

佢已經唔算係好誇張喇wo
你話一舊舊就話姐
Btw 腳

唔好咁撚酸啦

狗都不屌
男仔要有肚腩先正

點會酸, 我自己都有操, 不過問過老婆佢話我唔洗操咁大隻, 即係爆哂肌咁

有線條就夠

好自戀
學女人咁影張事業線 都幾gay

矮過175操到咁就好怪
同埋上身操到咁勁加鋼條腳真係唔識欣賞

操大隻都要比人貼上連登討論

講真男仔都覺得岩岩好

人地無自信呀嗎 由得人啦

你而加睇緊既係.jpg

哇好撚正
ig？

利:gay

啱呀 好撚核突
千祈唔好操
一齊做肥仔/排骨仔
最多囡囡鍾意

大隻加高真心無敵
不高大隻但矮

條友唔係好勁咋wo

你試下夜晚落gym room行一轉 咪嚇到賴屎？

條友住長洲? 暗瘡撚

腳粗番少少就型啦

睇開摔角 呢種完全唔over呀

痴撚線 人地健身健心放上自己IG都要放上連登公審
關你撚事咩

我就係潤緊佢

淨係睇小腿就話人冇操腳果d真係得啖笑

無ig名就負皮

班人好明顯係完全唔識做gym,就咁睇佢體脂應該幾低，其實我覺得佢操得幾靚，係白得濟所以線條唔夠出，同埋係咁自拍好撚gay

又要標籤香港男仔
練好身材都要俾人放上網
做運動又要俾人放上網 香港男仔陰鳩公

香港男士千古罪人

係隻腳差小小
個身幾好

我都想要ig
最尾個幅
利申:非gay

好核突 求下你地唔好練咁大

唔想gymroom咁多人

咁大隻著衫唔好睇架
著番文青look喇你地

香港地
有條撚已經錯曬

樓主=操唔起嘅廢材

咁都叫over, 健下身都要俾人話，真係痴線 有肌肉點都好睇過瘦撚肥撚啦。
咪再講咩"普通"身型仲好，好似啲港女講咁大波真係好咩。

利申：瘦撚

咪就係

一陣班人會唔會都話狼人冇操腳

垃圾樓豬

第七頁都未有IG

我認我濕咗

仲想上黎博人圍爐
點知比人識穿左只係一條廢柴

識佢 師兄嚟

樓主同啲平胸港女話大波著衫唔好睇一撚樣

好瘦

Btw 我見狼人ig 佢操腳都玩得好重 唔明點解都唔粗

操到咁啱啱好 ，好過d奶粉怪一over曬一舊舊咁

其實係香港地真係好撚慘
操得大隻少少, 行出去同其他人唔同就被人當異形
唔靚仔/唔高冇資格做GYM 又會笑鳩你

以前係澳洲讀書做左幾年GYM
心態同氣氛真係好好

前臂二三頭可以再大少少

想睇大腿

見到隻腳真係

操得幾好
幾高先?

咁樣應該唔算過火

D人都on9 成日話人唔操腳 小腿好難大架
睇埋人大脾先講啦

好撚正

胡cfu個d先係真男人 呢d

又妖魔化奶粉
香港人可唔可以唔好咁無知呀

唔操野既人覺得奶粉= steroids

咪食奶粉呀
食一啖就變到阿諾咁架喇

睇得出條友0知識
飲左奶粉變超人添

同D港女思維一鳩樣
話想減肥 又唔想跑步因為隻腳會變粗, 咁撚易咩屌!

咦

又唔練腳呀？

見慣

其實九成既力都來自大脾
小腿唔粗係正常

好撚酸阿樓主

成班係度圍爐笑人 你地出到街咪又係企埋一二角禁電話

成日話香港女仔唔鐘意呢種身形
心諗洗撚睇你臉色咩

more

冇野屌搵野黎屌

中學同學
佢之前條女好撚正

屌識佢
佢好矮 所以真人睇其實好柒

你跟胡師傅咪有囉

條腿

幾高先？

外行毒撚扮專家先好笑

人地着條遮哂大脾既褲就話人冇操腳

係香港操又死唔操又死 想公審你就公審你 EASY

咁都over

條仔ig係咩 講咁耐都無

呢個已經岩岩好到上限, 唔好再操太大舊
太大舊啲女仔反而唔鐘意
正常夠高, 身型有線條/鋼條, 啲女都鐘意啦

我覺得佢第一張相帶住黑超做gym 好撚柒on9 係gym 房見到呢d 實串到佢仆街

係日本D 人力車夫真係咁既身形

真絲表示勁鐘意j大隻佬

好想識佢

操得幾好睇 但過份自戀
行為好撚嘔心

165巴打表示有鬼妹讚
但返香港or香港女仔朋友就話over左
老實而家吹韓風
白白淨淨書生樣 先殺食
冇計 香港文化係咁…

關事咩 d女見到大大隻鬼佬 咪又係出哂水

知狼人大脾有料到, 不過佢大脾睇落都真係唔算粗

佢唔係健美 佢拍戲只需show上身
咁比重自然唔係咁平均

得啦毒撚身形最撚好睇啦
酸撚到你咁都要開post

一睇就知樓豬排骨毒撚

咁佢之前條女應該係樓主女神
所以....

我覺得ok

求ac名

成個故事推敲曬出黎

樓主

170左右

ig account 定老豆

好正wo

囂張

樓主係咪俾大隻佬搶咗條女啊

屌你老母老閪 細隻又話人細隻 唔夠大隻又話人好攞出黎 依家大隻你又話好咩 我屌你老母

吓我目測以為160添呀

比盡140 73比例

佢啲protein shake多到一個點

冇ig學人開po

搵張圖黎睇下

韓仔好多都身材唔差

要當兵

睇相好型喎

其實樓主你憎個條友姐下嘛
何必講埋啲戇鳩野得罪gym撚呢

成班冇操開嘅係到跟人講skip leg day
屌你老母

我覺得呢啲岩岩好喎 唔通韓國排骨仔果啲咩

點解咁多人話韓仔排骨
淨係識GD?
香港男仔排骨多過韓國喎
BTW圖中人身材剛剛好

好理喎

操得好睇係好事

但自戀得咁高調好似唔係咁好

無知好可怕

奶粉=藥
粉=protein

係咪到今時今日仲有人當奶粉係藥

奶粉怪
我都建議你唔好飲, 一陣變左hulk就唔好

又有一班唔願面對既奶粉怪
飲奶粉飲到咁自豪真係

睇到真係忍唔住笑出聲
無知到咁都仲夠膽拎出黎講

關你撚事咩

你細個剩飲人奶？

你咪繼續捉字蝨 奶粉佬飲到腦都無埋
要飲奶粉走捷徑先練得出肌肉 唔知邊個笑邊個

所以話無知好可怕

照你邏輯 d bb奶粉咪飲到bb 無腦？

一句到尾啦 有無見過行行下街一個正常人會飲大隻奶粉呀
我就淨係見過啲大舊佬飲囉

其實奶粉又有乜問題， 又唔係打針， 用類固醇

做假膠唔攰咩？
又唔好笑

咁你唔做gym 唔大隻未唔洗飲囉， 有乜問題
咁你咁講， 結他佬都唔正常啦， 除左彈結他既人有邊個會帶支結他岀街？ 咁都做到論點， 收檔啦

得胡力威先carry到

笑你無知=有飲奶粉
呢位會員真係好撚高汁

啲BB不願面對
走捷徑

勁想有啲既身材

主角係洋腸囉

其實有冇人只做腳？

普通人操到咁 快既都要年幾兩年
你班廢物肯操肯花時間有恆心先算啦
學人批鬥
利申：操開，同佢差唔多

點解我叫結他佬佢唔會嬲
叫你地奶粉佬你地咁大反應嬲嬲豬既

關你咩事？😂😂😂

點解你聽到人飲奶粉 又咁大反應既？

最慘係d港女平胸都無得練大

唔通瘦猛猛叫好咩

假肌肉奶粉佬

我覺得好難只做腳
而且應該柒到仆街

走捷徑？買埋粉比你 你操黎睇下呢個捷徑有幾快 講到坐係到唔洗郁 自己會生肌肉咁

健身健心

我覺得幾型喎

幾fit既，港女最愛

上身操得好好

不過…去gym room 帶超依下真係好柒

中同....

最尾果張做乜鳩

老實說 好柒

樓主食撚屎啦

全世界得香港人會當飲奶粉係吸毒

以前高登有個巴打叫麗娜 成日賣粉 垃圾

咪係
唔特別鍾意韓仔但好多韓仔身材好好
同埋樓主post個男仔都ok 唔算over

事實好多港女鐘意大隻仔/彭于晏身型
睇下A&F果期就知
話港女鐘意排骨/肥仔果d打夠飛機未？

[quote]如題

絲打角度話你聽 覺得咁好嘔心
對手好似同個身分離左 隔硬裝上去咁
身型比例唔好睇
膊頭闊度同腰差太遠
感覺上身同下身好似兩個人咁
盲目去練肌肉 行出黎個感覺就係 呢條友一定好自戀
尤其食奶粉果d
一睇就知
見過有fd食開奶粉 個胸大過個頭
一停左唔食就鬆弛曬軟淋淋 成對女人波咁

反而有少少唔係太多既肌肉 感覺自然d
唔係隔硬操出黎 似做運動練出黎
好似我男神咁

1. 因為佢未除衫
2. 你男神有樣子加乘

其實門外漢 唔識唔緊要

但唔好尻up

食奶粉一睇就知？ 你到底知唔知肌肉係點樣生長？

你咁樣講叫班奶粉佬點落台呀
等睇有人話操野唔係操比女睇
奶粉同大隻無關係

肌肉重訓會撕裂
佢需要大量蛋白質去合成修復

奶粉 只係一種方便人 吸取蛋白質 既補充品
我得閒既 煮食十隻蛋白 都有大量蛋白質

明唔明呀？ 奶粉唔係神藥 補充品黎架咋 話知之你日日飲 你唔操 一樣唔會變大

奶粉即係蛋白質
食蛋/紅白肉/豆類都可以吸收到
只係奶粉比較方便 性價比較高
加上奶粉有d成份可以幫助吸收 eg 消化酵素
不如你講下係唔吸收蛋白質嘅情況下 點練大隻

其實 好多明星都有操 不過佢地係天生骨架大加樣好睇 你先覺得好睇

扮膠真係咁好玩咩其實？

正解

補充小小
你地口中既奶粉 即whey protein
係最方便同最平既protein source
唔係話飲奶粉 = 大隻

個道理係佢做完gym 再吸收足夠既protein 所以肌肉會生長

所以配搭健康飲食的話
樓上話 唔食奶粉一排就變女人波既情況唔會出現既

除非佢日日都係屋企唔郁唔運動+食垃圾食物啦

你扮膠之前不如google下先
消化酵素可以係水果提煉出黎

其實講奶粉怪班人
有無一個真係認認真真睇過罐奶粉有咩成份

屌無練腳同飲protein班人係真心定假膠

好，除左對腳

有人羨慕又同你講咩

你未見過唔代表無 我唔係練大隻都有飲 為左增肥 雖然結果都肥唔到只係覺得好熱氣

其實洗乜同啲假膠咁認真解釋

其實個個韓仔都要服兵役身型一定唔會差

同忘了愛 拎刀自拍既mk身型比較
緊係大隻仔好d

完全唔明有乜吸引

飲奶有咩問題 你地成日話身型好ge 外國仔仔9成都有飲 利申：美國jj

根本班人已經覺得大隻就等於一定要飲粉

你又話人不勞而獲， 又話走捷徑又盛， 係度妖魔化奶粉， 事實係奶粉根本就唔係捷徑可言，都唔係類固醇， 比你地日屈夜屈唔燥就奇啦， 情況就係人地岀街攞結他你就咬定人地係sex and drugs咁囉

仲有， 靚唔靚都唔輪到你去評頭品足

你依家睇緊既係毐撚post.jpg

我又係操極都牙籤腳
小腿0進展

feel 到樓主好葡萄

用leg press機練小腿

飲奶粉都屌
根本好平常

腳掌擺法都練幾種 / \ ＞ | | ＞\ /
刺激多o的唔同位 應該唔會唔大

因為班on9仔以為飲奶粉就會自動變大隻 奶粉咪即係蛋白質, 人地食多幾隻蛋班毒撚係咪又要屌人地行捷徑on99

自做

班毒撚可能仲啜緊老母對奶

屌你事實既野唔好講出黎啦
hurt到人架嘛

最中意大肚腩，呢啲不了

樓主你捐返入啊媽個閪到啦

見到有D巴打話靠飲奶粉大隻果D真得啖笑
其實唔知人地付出左幾多時間同心機
No Pain No Gain

做咩講真相出嚟啫
講咗佢地幻想嘅世界就破滅，以為冇得笑人奶粉怪架喇

絲打角度話你聽 覺得咁好嘔心
對手好似同個身分離左 隔硬裝上去咁
身型比例唔好睇
膊頭闊度同腰差太遠
感覺上身同下身好似兩個人咁
盲目去練肌肉 行出黎個感覺就係 呢條友一定好自戀
尤其食奶粉果d
一睇就知
見過有fd食開奶粉 個胸大過個頭
一停左唔食就鬆弛曬軟淋淋 成對女人波咁

反而有少少唔係太多既肌肉 感覺自然d
唔係隔硬操出黎 似做運動練出黎
好似我男神咁
[/quote]

男神正！
頭&身既比例

唔似得果啲操到身大頭小

講咁多 你地咪試下唔好飲奶粉 操到野出黎我咪服你囉

唔食奶粉咪食蛋

只係又貴又唔方便

睇黎去做尖帶夠十粒雞蛋去

男神正！
頭&身既比例

唔似得果啲操到身大頭小[/quote]
老實講
依種身型拍埋鬼佬就會顯得頭大身小

你邊位
無知嘅傻鳩一隻
點知你會唔會話食多蛋白質嘅野係走捷徑
要一般飲食